不如叫Admin開個大麻台

俾班道友high飽佢

等睇一車車送走